徐子珊宣布退出娛樂圈！

可惜

下屌我會好miss佢個含撚嘴

40歲啦

徐子珊接受傳媒訪問時指為追讀書夢，決定放棄演藝事業並全面退出娛樂圈。即使將來再重回這一行也只會在幕後工作，不會於幕前演出。

理

放心，基本上女藝人去外國讀書係一個行動代號

四十歲老女人嚟講
佢都算係最正嗰批...

而家香港娛樂圈式微
街頭抗爭出名過明星

仲唔走咩

去讀博士 其實都幾勁

想搵洋腸..佢呢隻樣d鬼佬好buy

原來已經40歲

我都好BUY佢

咁快40 歲 感覺佢後生過楊思琦一代

不死子珊

佢前排拍大陸劇 個樣好似 整左咁

明明拍跟蹤果陣 幾正 做戲唔差

鯉魚嘴
------

香港獨立 唯一出路

30-45分鐘

佢個嘴

真係好正

咁好勁喎 psycho phd好難

其實咩事無人幫佢埋單

唔需要搵食
專心讀書, 我諗好多人都得

因為佢25歲先選港姐

最記得佢同胡定欣 個場

Oh hit me hit me hit me

咁都要為自己下半生鋪路既

選港姐個時覺得好靚
之後出道左就覺得好樣衰
不過演技係幾好

phd係做research喎 出埋份糧俾你嘛

連登仔: 咩學歷都好 俾錢就讀得

仲未有人講佢鐘意比人奶
連登已死

發哥都話要轉行了

2015年, 子珊修讀專業珠寶設計及彩色寶石專業課程 。2017年9月，子珊獲邀出席「2017衣酷適再生時尚設計」總決賽，欣賞時裝設計師將二手衣服重新演繹。她透露剛開始以半工讀形式，修讀心理學碩士課程，一邊工作一邊讀書，為期兩年[4]。2019年6月，子珊完成於香港大學的心理學碩士課程。

其實佢勁有上進心 rebest

Why the fuck do we even care......

唔係退出咗好耐啦咩？

40歲對眼都仲係咁正

係喎

心理學家，好有錢途

熱門第一
可唔可以用不推文

40歲未有人埋單

拉

諗起佢就諗起蝦頭

港姐黎講我幾like佢

唔俾人真係追夢, 你個腦係咪剩係得埋單呢樣野？

禁高學歷佢都唔需要男人啦
又賣樓又賣車應該想移民
佢自己都應該夠錢過世

邊個會好似楊千嬅咁面皮厚係度獻世

傳說中既男人扮
拉

行動post屌你老母

比人包？

竟然出現係熱門第一

蝦頭黎？

佢追求嘅唔會係d簡單野
做左藝人咁多年
無啦啦走去讀書 再讀doctor
真係好勁

圈中朋友都唔多個

嗰陣幾靚

精彩回顧

徐子珊性感演出，露出黑色底底

rebest

佢本身 出身就係車model
出身又低 又無氣質 點入到豪門？

想咋
佢讀PSY 香港升唔到咪要去外國讀
唔係根本無用

點金勝手

我鐘意My 盛lady 個金髮look

不推文呀 屌

sosad

。

老了

一句講哂 都係離開香港呢個咁亂既地方

一睇佢個嘴就知專業
加埋對邪眼

而家整到好樣衰

前輩，唔好呀，我想同妳共演呀

唔係向咩？

都好耐冇見佢 宣唔宣布都冇分別

佢同吳卓犧、黃宗澤有冇扑過野

笑死

解釋下

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

真,呢半年明星冇哂光環
普通人出黎抗爭仲受歡迎過佢地

咪撚推啦垃圾文 關我咩事

唔係個個國家讀PhD都有studentship

何已完愛食洋腸

最尾個個gif係邊個

連登仔
總之未結婚既女人就一定要搵人埋單
係佢地眼中個個女人都一定好撚好撚想結婚

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

呢個真
仲諗住淨係撈香港娛樂圈要認真諗下
特別係拍戲個d
今年市道差 下年更差
已經返左大陸搵食都唔好得去邊
上面少左開咁多戲 要搵人又未必益你香港人先
所以佢走都正常 同埋佢都消失左好耐啦

理想性愛時間

講得太好

胡定欣

無撚野呀？

蔣家旻黎?

有邊個唔buy

祝福

追完夢都係要埋單㗎啦
女人最鍾意追夢揮霍青春
花光積蓄老來一無所有一事無成
然後搵人埋單重新投胎搞掂

45分鐘

終於唔洗再俾人用炸彈炸極唔死

周啊

加油

支持佢 早期退tvb
真表態

佢六十歲未

。在2009年，進軍樂壇。

句號至句號，唔想多講

光復香港時代革命

下半身？

一連9日嘅「和你宵」已經開始咗！手足要瘋狂幫襯喇！！

錢係基本第二要唔洗做
人地讀一年 你讀3年都冇問題

嫁得出??

結左婚就係比人包
去外國讀書就係去做雞
無結婚就係無人肯埋單

整容後大不如前
含撚咀都冇埋

發財立品啦 班姐仔全部上晒岸都去外國讀書 你比普通人好似佢地咁多錢都唔洗做去讀書啦

有錢你估冇書讀咩

佢仲係娛樂圈嘅咩
一早好似唔見左呢個人

佢演技好？ 笑左

邊能個

屌蝦頭來嘅

但佢hku master再doctor....唔似買啵.....

仲要幾老都有人要
男生就要窮盡一生幫人埋單

佢要求好高本身好有錢

咁你中學會考係咪30分

冇話係買 但讀書呢啲你唔係弱智都讀到上去嘅 我意思係佢有錢唔洗做大把時間讀書啫

最近先重睇返法證3，幾鐘意佢以前睇佢個同陳法拉樣，以為幾大野心，要紅要剩，原來兩個都唔係

有身己

其實都係架 大把人讀完u就讀master la 連登大把人讀大學身邊又大把人讀上去 唔覺得叻好出奇

後期係幾好
攞埋電影新人獎

法拉無喎

有d要自己比錢

秒殺

有套同黃宗澤超好睇！

你有冇讀過 phd真係話讀就讀到咩

唔駛鬼佬，我香港人都好buy佢

清泉

最尾張gif 出自邊套劇？

咪係 好多人係要生活先唔讀上去
冇負擔緊係冇所謂

唸唔倒做咩未走去讀書
又無戲搵佢拍

Sorry睇中文分唔到係dr.定phd

何況叻唔叻唔係睇碩士

蕭生都係學士

退出都好

睇左佢10幾年...

冇人想知

想問你咩學歷
咩u咩degree
咁撚大口氣？

唔係已經退咗十年咩? 你唔講真係唔記得佢呢幾年出現過

中學毅進都似 咁嘅野都講得出

phd比錢就讀得?

男人唔可以被人包養咩

俾佢含住就慘喇，一定走唔甩

龔如心都失敗啦，有邊個包養例子

做左咁多年，先叫正常水平，但唔係叫好囉

鳳眼未必個個人buy
但鬼佬極buy
歐美紅既亞洲人樣都係鳳眼咁滯

要開冷氣

王祖藍間公司真係癈

簽咁多條友都無工開

陳振聰都叫失敗？

係 盛lady

仲要拍劇比比比鳥煲老藕

睇 o下邊個上邊個下啦，唔係會好『銀』o架，就算係廚房地下都會好『銀』，最重要係環境舒服，有冷氣同音樂就最好，男人通常都好溫暖0既

[有圖] 平安夜d女女著晒黑絲咁得唔得㗎。。。

哦

分到身家先叫成功

連登獨有埋單文化

oh baby baby baby....

原來40歲

係 唔好挑戰連登仔

通常依d明星退影，讀一陣書出返嚟做編劇
嗰啲劇都會幾好睇

佢分左唔少喎
自己太貪心冇辦法

愛回家

pull

唔覺佢靚
但唔知原來佢咁叻
好似呢度之前話過佢同cctvb啲一線小生（唱k,玉樹)都有路

其實 佢同 香港先生 高鈞賢幾襯

唔一定
一種去完食洋腸
仲有一種係入豪門，豪門一般會要個女人再讀書
高學歷入門先好睇

2016年，她簽約王祖藍旗下公司，主力在內地工作。

奶共不了
不過祝佢學業進步同白頭到老

迂腐
佢養起你都得
人地片酬係你幾年人工

好想中出佢

我願意埋單
可惜我唔係鬼佬

點金勝手

泳衣果張成個大陸阿姐咁款

PhD 一定出埋份糧俾你？

bye

我唔知佢勁唔勁
只知我地好多議員個學位都係買番黎

連登仔真係好搞笑
有錢就話人冇學歷
讀書就話人買學位
正常學校畢業就話人有錢有時間先去讀，正常人都讀到

無限 loop

唔好踢爆佢地
連登仔世界第一

唔係 含撚咀黎

但係有啲連登仔喺中學坐左十幾年full day, 最後公開試得幾分

佢中學要做兼職
唔計

google j 圖吊癮

即刻博嘴

有錢閃啦 演藝行業式微

整容整到

佢碩士係hku完成 仲要半工讀 差極有限喇

一定俾人 fuck face 又 deep throat 到咯咯聲
之後又 aheagao face 吞精
再俾洋腸 creampie*N

其實佢醒目女嚟

應該同mag 一樣，簽王袓藍得綜藝撈，覺得大陸唔岩自己， 係約滿即走

佢同陳法拉 細個係特別鐘意 都走哂去讀到咁高學歷

早幾月見到佢真人
其實好靚

仲好後生

佢條事業線正到
胸懷兩痣
如果佢走去拍戲唔留tvb可能仲紅

第二張淫能到呢

但胡定欣喎

Who

睇怕你都係弱智

ching睇開asa定rae lil

重肯讀書真係要欣賞佢
總好過啲人不停奶共

花光積蓄

收皮口連登畜
講到好撚易咁樣
咁你自己做左醫生未呀

埋單埋單
佢有錢過你咁多
出錢搵人埋葬左你都得

風水都好難。
但都係廢吹

比何姓前澳門特首個仔（已婚有仔女）包左姐

可唔可以遲d搵佢睇心理

40歲有邊個豪門肯收

港大碩士

如果唔係佢地會不安會覺得男人無價值

因為無成就, 佢地自信淨係建立喺性別, 高度呢d先天野度
你話呢啲先天野無優勢佢地梗係同你死過

個Mindset係: 女人必然需要男人/有n種弱點 所以我唔駛做啲乜 只要係男人就高等過你攻擊到你 自信滿滿

中到應一應 叫佢地情何以堪

原來個咀角凸起個粒野岀道個時已經有
我以為佢整容後遺症

佢唔係一早退出左咩??

至少有三四年 無睇過佢拍戲/拍劇, 好似失蹤人口咁

但事實係40歲
男女資產地位學識一樣
女人註定做老姑婆
男人可以娶個28歲
就算單身都行出來自信滿滿的

個別好似徐子珊呢啲例子
有學識有錢娛樂圈高熟女keep到體態嘅
一般都會搵一啲各方面都響佢之上嘅人
唔會甘心嫁一般中產

但係滿足到佢條件嘅男人多數一早埋咗單
或者有更好選擇

但如果我45~50歲 單身
而且有匹配嘅身份 呢啲40歲熟女我都ok

但我相信有更多選擇

感情嘅嘢去到最後都係睇夾唔夾

你收皮啦dllm
講到好似有人肯要你咁
咩你ok 你當人係物品你夠唔夠班阿
唔好諗到個個女人想一定想結婚
人地考開位你就ff到人地想搵老公
又咩你有地位會簡佢
你睇下你自己人品先啦
狗眼看人低

有波有腳##
正撚到

恭喜

十幾年前起機一流

整容失敗

話明青山走犯

字裡行間仲係勁多presets
女人就係想嫁
女人中年單身就無可能有自信
女人就係會介意男伴收入學歷低過自己
男人就係鐘意細過自己嘅女伴
Etc etc etc
其實識多啲人就自然睇到啲野唔係咁rigid

仲要爭取平權 咪就係因為一個女人一行出黎
未出聲已經勁多限制擺咗落佢身上
認為佢必須有各種苦難
例如生得樣衰但佢唔係無自信既都唔得 唔mind單身唔得 否則就係唔識諗

就好似藍絲啊叔一睇到你係後生
就已經起哂鋼assume你係黃 特登聊你表態咁 好無奈

而且佢覺得一定係 男人揀女人
仲要話女人40歲註定做老姑婆

佢個陣其實都好紅下，唔係半紅不黑先走去話要讀書，respect

如果徐子珊睇到呢個留言應該笑死

冷氣我任開都冇問題架

入黎就係為左睇呢段經歷

巴打
你比人個感覺係「比起女人更重視結婚」

最後果句又無講錯既
相處唔黎 夾唔到既話 所有野都係廢話

都消失撚左啦 退唔退有咩所謂
過多1 2年冇人記得Tim啦

唔係話佢
話大部份女人姐
有幾多個徐子珊

祖雲達斯

讀書勁 同唱歌拍戲都係無關係

佢d戲好屎

最終都係去外國食洋腸

四月果陣仲話畢左業想返TBB同林峯拍戲

睇報道佢話想讀cp/ep
大家知唔知有幾難入

搵老外埋單

副計就80。個身就60

此外，單身多年的徐子珊亦希望在外國覓得真愛，但她不會主動找愛情，會等待對方來到。

我地港男都可以30-45分鐘呀

可能taught master呢

港大心理學

你知唔知喺香港讀心理學碩士係好難

咪撚阻住啲重要post啦屌